有冇巴絲做職業治療師？

可唔可以講下日常工作係點？同埋講下辛唔辛苦？